覺唔覺黑雨就唔駛返工好撚智障？

黑雨同紅雨有咩特別？
黑雨啲雨有毒？淋撚死你？

咁樓主老母？

唔係話針對90後, 但黑雨唔肯返工既都係90後

有咩5會😤

莫講黑雨la,十號波咪又係要返

橙

報警

不過正常可以唔洗返嘅都唔會返

好肉酸

小弟係服務業

唔明

認同
黑雨同十號風球返工先係真連登仔
唔返果啲正廢柴，唔配係度叫春
我自己打人工，都想幫僱主賺多啲，等佢地繼續享受人生樓豬，係咪咁話先？